昨傳元朗鄉黑襲大埔，大埔過百義士於火車站組成「自衞隊」護送居民！

「白衣人」前晚在元朗暴打途人後，網民發動周六到元朗遊行。有元朗村民透露，由於擔心示威者來襲，元朗多條鄉村也組織護村隊，防範「黑衣人」燒祠堂和拆祖墳。另一邊廂，網上流傳黑幫分子將前往上水、大埔、沙田、大圍和馬鞍山等新界地區施襲，上百名大埔居民及示威者通過社交群組聯絡後，組成「自衞隊」，昨日凌晨聚集港鐵大埔墟站「連儂隧道」位置，並通宵留守，保障街坊安全返家。

社工界元朗警署報案

昨午成立的「守護馬鞍山居民小隊」，也於昨晚八時開始行動，在恆安邨邨口、馬鞍山廣場地下、港鐵大水坑站及烏溪沙站駐守，各處據點均有約五十人，並配備長傘等物資作防衞。

由於有消息稱不少「白衣人」來自元朗多條鄉村，有人在社交媒體成立「元朗算帳反黑組」，揚言要破壞鄉公所、村公所、祠堂或山墳，有人更舉行網上公投，查詢昨天前往南邊圍村的時間，有元朗村民表示，多條鄉村代表擔心祠堂不保，紛紛成立護村隊「保鄉衞族」。
39
1

好感動

民間保衛隊

成晚睇住直播，見大埔無事先放心

求人不如求己

推

we are tai po

高下立見

對上一次有呢d 自發護衛隊已經要數到屯門色魔。

感動到想喊

今晚仲有無？

大家一齊加入香港義勇防衛大埔分隊

一齊守護居民

帶齊GEAR, 齊上齊落

有冇人收到風今日準備打邊到？

白衫黑幫恐怖份子出現, 黑警999無人應, 黑警故意賊過興兵

黑警已經自願放棄公權力

以後將由自衞隊行駛公權力

放工去連儂隧道 fall in 先

自衞隊今日可考慮分隊巡邏

但擔心淨係單靠長遮義士唔夠保護自己

上水、粉嶺、沙田、大圍、馬鞍山等義士

請考慮都組成自衞隊

一方有事, 各方支援

打殘元朗鄉黑恐怖份子

北區真係香港之光

對, 裝備都應考慮改一改

不要忘記,
新界東係港獨票倉

補充多少少 曾經有一隊警員去到連儂隧道 但俾義士喝走

擔心祠堂不保

黑警已成過街老鼠

區區都係
除左西北牛屎

大埔手足

可能真係大埔義士集結得快

元朗班仆街收到風, 先唔敢過去

香港義勇防衛隊大埔分隊應該一直存在, 守護大埔

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

尋晚拿住長遮跑得太快,

差D撞到一個邊行邊睇手機巴打

講聲唔好意思, SORRY

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

A well regulated Militia, being necessary to the security of a free State, the right of the people to keep and bear Arms, shall not be infringed.

正名：國家恐怖主義

身為大埔人而自豪

push

遍地開花！！

元朗應該要咁做呀

向在場人士至尊

大家唔好打飛機住

諗下點幫到元朗、天水圍呀.....

一蚊雞保鏢

我哋唔洗問候佢哋祖先 我先去問候佢哋仔女 祝佢哋全家平安 一個都唔可以少 唔好話我哋黑心圍村 係佢哋自己唔比細路離村

佢哋敢打你 警察唔做事拉人 我哋就要求國際將香港警察列為支持恐怖主義組織 再要求警察過境時審查立場

新界東人好波

屌你老母撞跌我部電話吧

香港民團連合

一開始無咩人 其實真係有d驚

應該區區都要有
仲信政府黑警咩

現階段 警察仲有乜用

滾動

呢啲先係最合理做法,抵抗白色恐怖
宜家太多人淨係諗住被打所以要報仇燒村
完全無視左白色恐怖先係重點

大埔人係發自內心團結

好滾動

你地真係好好

香港義勇防衛隊新界東各分隊

於本區集結後, 遠征支援新界西義士

十八路諸侯圍攻鄉黑

義士會唔會帶張褶櫈去坐下？有乜事一嘢車埋去

希望今晚再多D手足

越多手足, 越安全

有聲

自衞隊指引小結，會持續修改。

呢個香港自衞隊指引比較和理非，平常人皆可運用，而且可以長久實施，可持續發展，懇請閣下自行判斷。

目的: 於重大/較大會造成傷亡事件下（唔包括發夢），於合法情況下保護被攻擊且冇自衞能力香港市民生命財產，不分黃藍陣營，保持中立。

唔主張勇武追擊鄉黑，自衛為主。

護送市民去安全區域，遠離危險範圍，等市民散水後自動散。

唔巡邏，以免成為攻擊目標。

自衛隊員需要有力量/防身技巧/裝備/初級救護職能，如同緊急應變小組，唔參與日常治安工作。

任何人都可以係自衛隊員，係危急唔對路時穿戴保護裝備（頭盔、手套、四肢關節護肘、遮/行山杖隨身攜帶）自動做肉盾保護弱小。唔需分隊，冇領隊，保持簡單架構，見有人求救就去救，要增援就call係當區TG group call馬。

絲打盡量唔好勇武，主打拍片取證、救護、聯絡同了解逃生路線。

要帶齊保護身體可以防棍同刀嘅輕便裝備以保護重點要害，用口罩/black bloc保護身份私隱，救完人就大隱隱於市，以防黑社會點相同被拘捕。隨身帶止血消毒用品for救護。

求助人士可用當區自衞隊TG group求助，附近哨兵fact check， 如若屬實，哨兵/自衞隊員按情況保護求助者，先打去消防局話有人不省人事，同埋係TG group要求人手，情況危急，請向當區TG group要求重裝兵（有盾、重甲、重武）增援。

哨兵請隨時update危險地帶，警告巴絲遠離以保安全同免被圍，避免行人少冇車地域。

若自衞隊員去發夢，請自覺分散係老人、女生、兒童附近，危急時主動做肉盾保護弱者。

真係做緊有事唔揾警察

出黎啦鄉黑 唔係好撚串既咩

Push

非常認同

cut 水
cut 電
cut 光纖
拆祠堂

多謝大家

元朗鄉黑係全港公敵

真心覺得呢個好有實際效益

大家好有型

香港警賊
醜過曱甴

大家都好團結

今晚一齊嚟啦！

靠班警黑死撚左

其實冷靜落嚟唔同意去咁快復仇，反而呢啲應該係成立新政府新警隊再進行肅清更好
首先要抵抗白色恐怖，將警察政權拉落台

由一開始得幾條友到成個站都係人果下好感動架

百方支援

香港人加油 大埔人加油

今次真係北伐

大埔人好痴線

細佬我由細到大係大埔住左30年
近兩年搬左
但家人仲住係大埔
好多謝你地保護我家人同街坊

痴線

遲d唔駛再出糧俾警方

點解新界東同新界西嘅人咁大分別

精神d!隊型!

我都係，搬左出嚟但地址都無轉過有信都寄去我阿媽屋企，始終都心繫大埔

根本今次警權失效自組民防隊如果有成效係一個好好既機會建立有認受性既武裝力量同政府

lm

Fall in啦

關 於 最 近 發 生 嘅 事 情，我 決 定 要 再 出 一 個 學 術 Post 科 普

睇咗保平安

各區紛紛獨立

有冇tg group?

其實中間仲屌走過黑警 TVB

警隊執7咗佢啦
人哋屌你就唔做野
垃撚圾
民間隊都夠做

黑社會仲唔喝佢走？

自慰對就有佢地份

補充多少少 cctvb曾經到場 俾一眾大埔巴打屌走咗

推，要做

好撚感動
係咪仲有另一邊既相

警察已經冇撚用
大家自己救自己
警察食撚屎啦

大埔友

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

果晚收到風話去大埔 好似已經有2百幾人係火車站等佢地

七左，我以為話元朗果班牛屎

起碼3,4百都有 仲有好多人揸車同飛的過黎

以前黑衫打人白衫保護人
依家白衫手人黑衫保護人

唔好因爲好似無事就停，Keep 住做

比克警查都唔驚，到時串佢一句，

你地唔保護市民(根本你就要啦收左人工既垃圾) 咪自己防備囉 靠你地死得啦

可以解散警隊

推 香港人有愛

黑社會就唔理,保護市民ge義士就要黎睇睇

驚呀？全天候日日24小時搵人守囉

講咁多扥咩 做啦仆街 拆祠堂

大埔人好感動啊

以逸待勞，等佢送頭！

元朗反恐反槍擊反警黑聯盟兼五大訴求大遊行，係27定28號

大家要對凖字頭，我地係抗爭者，唔係黑社會。

推推先

保良民 反恐襲 大聯盟

今晚再搞！

我哋民間自己做衛隊，警察唔做我哋做

支持成立自衛隊...

唔會以為你D牛屎鄉黑可以惡到去大埔!屌你老祖!光復元朗!!!

勇唔勇武 都睇撚左佢
保護自己 保護人地

Adore

update(23/7 8:30)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

以後和理非行完之後
可唔可以返屋企之後夜d出地鐵站
幫手壯聲勢護市民返屋企？

update(23/7 13:18)
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆女子)(721)

(元朗)有女子被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)女子被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

(721)元朗黑社會拍攝角度

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

(722)肥撕破壞北角連儂牆後,再突然推側邊拍片嘅阿伯出馬路。

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

Respect

好提議！

各分區自衞隊集結咗先, 之後先搭車, 再一齊返屋企
安全好多！

用大聲公現場宣布, 等居民安心！

keep going
將呢樣嘢傳到18區

1蚊雞保鑣

其實元朗一定要攪，唔好再被人帶風向

727當日不要單獨前往。建議至少五至六個人一同出發，人越多越好。齊上齊落。不熟悉元朗的朋友，先聯絡熟悉地區情況的朋友，一同出發。

周一所見，元朗區絕大部份的商店都關門休市，此情形周末或會重演，就地補給或會相當困難。請自備一整日的乾糧和食水。

先係本區集結，再一齊去

齊上齊落，不要落單！

我愛大埔
搭親k17經過條隧道都要打下飛機

so touching

叻

感謝義士

攞正牌頭帶裝

好撚感動

大埔好撚高質
港島人爭氣啲喇
利申：港島

vigilante

取替警隊

香港人

發夢係現場講下
果晚其實港鐵落左閘之後 有好多義士都組左隊去元朗幫拖 唔係淨係顧大埔
同一時間都有好多大埔人揸車/組隊係大埔周圍兜睇下有冇白衫人
當晚既情緒...大家係非常嬲
所以見到一隊狗同埋TVB都屌走晒佢地
之後仲黎左架旅遊巴...本身以為係搞事
最後搞清楚係自己人 仲幫手兜D市民/義士返屋企

大埔人connect

加油呀 你地大埔人

2019年 香港淪落到要組民團...真係唔知好嬲定好笑

既然黑警擺明唔行駛權力

就好應該自願移交武裝予做嘢保境安民的自衞隊

香港人自強！

人性光輝

we connect!

進步嚟！

黑警已經失去功能！

既然警犬唔做嘢，不如交稅俾新政府

新西嘅手足我地都要爭氣 d
大埔班仆街咁撚型 d 女俾佢地溝晒喇

無撚人再信警察

講番事實，係中共叫人元朗恐襲，鄉黑警合作
連儂牆，派傳單，airdrop

光復香港時代革命香港建國

毒撚終於有機會展現男性嘅魅力
我要加入新西自衛隊

[緊急][721後]香港未來目標 &升級行動

希望大家睇完一起來討論下未來行動

第一次驚啫
今次真係發生命都豁出去
保護家人最緊要
人最會 涉及金錢家人嗰陣 吸取教訓

無可否認
係街見到都好靚仔靚女

我呢排成日打羽毛球

沙田尋晚咪有囉

一蚊雞保鑣

發夢守左兩晚，有人大叫真係會一班人衝過去，周圍都好多哨睇住。
牛屎佬黎應該仆硬街

邊到有直播？

忍唔住笑左

頂，錯手負評左
我是來正評的

身為大埔人 見到覺得自豪

大埔

佢地嚟, 就真係送頭

望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

記得confirm email

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

可以學下強國, 又或是日本, 要求係地鐵站, 商場/學校/屋苑保安室外, 大厦大堂, 防置反恐防護裝備, 如盾, 頭盔, 防暴長叉等非攻擊性器械.

可以參考昆明火車站恐襲, 及過往時有發生的日本幼兒園/小學持刀殺人事件.

香港已經唔需要垃圾香港警察

光復香港 時代革命

好撚彩有你地咋義士們！
利申：全家都住大埔

荃灣有，我會加入

fb有大埔友直播，大埔group

你老咪夠膽搞鳩我地大埔？

沙田都有義士守係新城巿

一定要繼續做
咁樣唔單止可以落政府面，仲表示埋香港市民已經唔再信任香港警察，更加團結埋我地

夠膽就入黎 包保打到佢地仆街

大埔牛屎佬一齊守
惡靈勢力都一齊守

人類萬歲！
Humanity wins!
🍮🍮🍮🍮🍮🍮🍮🍮
🍩🍩🍩🍩🍩🍩🍩🍩
🍰🍰🍰🍰🍰🍰🍰🍰

係怒屌，屌走左

利申 頭排

今日唔出嚟守下次受害就有機會係你屋企人

一齊守
FIGHT AS ONE

大埔有事 吹雞我諗最少100人半個內會到現場

大埔人 assemble!

型到顛大家

自衞隊十八區都要,KEEP一世!

果晚見人話攪大埔，過幾百人聚集係大埔火車站等班牛屎佬，女就拿衣架

大埔gp 應該有

型

香港嘅男人真係好man!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
多謝

新界東義士果然好高汁

各區義士加油！

依家大埔日日都有 目測 50人以上

真係有事吹大雞五百人都出到

屌你老味夠膽踩入大埔就打撚柒班牛屎佬